諗深一層 其實香港人唔配有民主

反正係香港人眼中 只要有工開有得去旅行就得架
就算有 咪又一種who give a shit既心態
再者 香港最叻嗰班大學生(包括自己)好多都只會掛住玩 十足十港豬心態 政治野關我撚事
連大學生都係咁既心態 呢個地方仲配民主咩
人地歐美配有民主 係因為民智既開竅同人既積極性

最簡單一件事......
好多人連做陪審團都媽媽聲, 如果香港獨立民主, 要好似台灣咁服兵役, 會點 ?

最緊要起樓主底睇下開過咩POST

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

唔岩你意見就係五毛?

如果好似韓國咁30歲前強制兩年 我諗99%既人都唔肯 包括我自己

d 民主撚最唔民主 一有其他聲音唔係反駁係直接block 咁樣更顯得香港吾配有民主

增肥免役

終於有位有質素巴打

無話你係五毛
不過你出奇地睇好多人唔順眼，不斷踩港台兩地先令人奇怪
成個怨氣毒撚咁，但竟然唔對支那反感

後生個堆，就係低層次 cheap食買玩去旅行嘅新假期精神。

老屎忽個堆，都係低層次買樓供樓嘅獅子山下體現精神。

同呢堆民智未開嘅香港人講民主法治，不如同佢講幾時搶平飛去旅行或者幾時買上車盤好過啦

家陣佢唔比你講咩？
即係咁，假如你玻璃心到唔屌得既
咁無人幫到你wo

巴打威猛

最重要係香港人無經歷過爭取民主
所有嘢都係英國留落
無爭取過又點會珍惜同明白個重要性

民主係人生存既基本權利, 冇話配唔配,

你會唔會問自己配唔配食飯痾屎

你會對真小人定偽君子反感
你話我踩港台 但我講既野都係事實

純粹睇返3年前佔中同嗰位屌香港人唔配有民主嗰個人段對話先出呢個po

邊個同你講係基本權利

邊個同你講唔係, 五毛?

你答左先啦人地問你

仲要答咩, 正常邏輯思維既人都知,

你要人答你配唔配食飯痾屎嗎,

咁你答我係咪五毛教你咁諗野

籠中鳥：邊個話係天空飛係基本權利

你都癲嘅 你估呢度個個都係公務員呀 定民選議員呀？ 定你出糧俾我？ 有義務一定要答你問題架？ 覺得你似五毛咪block你囉， 我有呢個權利掛？ 例牌要睇晒你講d嘢架？

支那唔止真小人，仲要好偽君子wo

linux 都唔敢用

民主撚=/=爭取過程要民主架話?
我個人認為爭取過程衰撚過中國政府都冇問題

因為民主可以令你有平等既權利

又係波台狗
係咪專出五毛？
繁地支狗就唔配

民主還民主 平等還平等 權利還權利 好多人都唔明
所有野都覺得一出世就應該有
所以個題目岩架
香港人暫時都難有民主

其實新加坡式管治先係最適合香港人,民主的確唔適用喺所有國家

可唔可以講下咩先係民主先???

歐盟同美國唔俾加泰獨立又體現左咩民主???

如果民生做得好,香港仲會有人理你有冇民主?
有民主但民生做得唔好,咁嘅話就算係起多個街市都會有人嘈有人反對,如果係獨裁嘅話就可以即時解決到問題

其實民主都只係一種制度者

呢個就只係賢人管治問題，香港政府管理層係咪精英，我睇唔出囉。

新加坡冇民主而成功之處就係李光耀真係好勁，經濟各樣都做得好好，人民都好難捉到不足。

美式民主選舉既可取之處只係假如選左個廢政府出黎，但都可以幾年後重新選過，但亦唔包保下一屆政府會唔會廢過上一屆。

追求民主就係每個人生命裡面既全部？人生在世短短幾十年，難道親情、友情、事業等等就應該擱置埋一邊唔去顧？咁樣既人生係咪真係有意義？我覺得似乎枯燥左ㄧd

認同香港人唔配有文主, 但你確定自己係最叻 (定最有錢) 果班?

爭取過程中如果對無辜者帶來一定既負面影響我覺得應該補償番一啲錢比佢地，咁先係負責任具良好質素既爭取者，更令其他人欣賞佢地既作為

所以我認為佔領運動既參與者其實某程度上都應該賠償番俾受影響既商戶同人士

獨裁嘅話都要有一個精明、有能力既統治者配合先會解決到問題。好似馬可斯呢個人就唔得喇

民主係手段，民生係目標

對我而言，人生應該活得精彩而非單一集中於某ㄧ方面

非華人邊度有一半
螅係咩？

所以撐中共

係咪

true

好多口講爭取民主嘅後生都係得把口以為好型好威，但話你好撚煩唔好搞咁多野嗰啲真係真心覺得你好撚煩

盲撐盲反 腦筍都未生埋嗰啲
爭取民主但係唔帶腦

民主既前提係解決民族問題
民主解決唔到民族問題

有得民主，自然就有埋人權 自由 法治 呢幾種架啦
無人話話單有民主就搞掂

又係呢d on9扮晒野既垃圾post

你真係覺得佢地係盲反？
定係佢地為緊未來做緊準備而你睇唔到？